PowPow拆解Blank Room Soup.avi

PowPow終於要拆呢條影片，有無巴打有興趣討論下

Lm 正

我唔知啦，但我睇唔少youtuber都係鳩拆呢條片，但係PowPow既話，我覺得會拆解到，呢舖真係lm

大家好 我係professor powpow

係， 嗰時睇到心都寒

心寒又無既,係好奇個碗野係咪真係人肉湯

Strong post LM

呢個聽咗咁耐終於有人解話正

嗰時話係佢屋企人啲肉整，餓左佢幾日所以佢喊住食

如果條影片真係唔係deep web up上嚟，成件事就更神秘

好似係老婆同個女

姬發咩
餓幾日都唔會食啦
不過點解POWPOW 次次都係分開兩條片

有時唔一定自願既，可能被逼都唔定
唔分開點吊鳩我哋癮

push

留名

出咗新片

冇解到

佢點講？

未睇，轉頭睇下先

聽佢講嘢好寒

屌你
乜柒都冇講

其實咪又係段鳩估

不嬲都係

最多都係得推斷
今次有啲失望

拆唔掂
其實佢有一兩次已經拆唔到，要用「極有可能」黎帶過